% @Source Calao
% @Points 5
Soit $ABCD$ un parallélogramme de centre $O$ tel que $AC=\Lg{4,2}$ 
et $BD=\Lg{5,4}$. On donne $\widehat{BOC}=\ang{40}$.

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
  \coordinate[label=above:$O$] (O) at (0,0);
  \coordinate[label=below right:$C$] (C) at (-20:2.1cm);
  \coordinate[label=above right:$B$] (B) at (20:2.7cm);
  \coordinate[label=above left:$A$] (A) at ($(C)!2!(O)$);
  \coordinate[label=below left:$D$] (D) at ($(B)!2!(O)$);
  \draw[thick] (A) -- (B) -- (C) -- (D) -- cycle;
  \draw[thick] (A) -- (C);
  \draw[thick] (B) -- (D);
  \pic [draw,colorPrim,thick,angle radius=8mm,angle eccentricity=1.6,"\ang{40}"] {angle = C--O--B};
  \end{tikzpicture}
\end{center}


Calculer les longueurs des côtés du parallélogramme $ABCD$ (arrondir au millimètre).
\medskip

\faLightbulb[regular]\quad \textit{Indications : les diagonales du parallélogramme ont même milieu
et les longueurs de ses côtés opposés sont égales.\\ On pourra utiliser les triangles $BOC$ et $DOC$.}
